伍公子開台眾籌比被捕義士

短短一個鐘超過三萬三

有冇集合post？
齊齊救人啦喂

仲屌唔屌佢乞錢呀連登仔

係捐比星火幫被捕義士打官司

懇請各大公司容許員工8月5號Home Office/ 彈性上班

超過五萬

有人捐成$5000

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波